我係何君堯君事行動支持者 我想講

睇到何律師既山墳
想起何媽 想起墳前的塗鴉
內心不禁淌淚
用憤怒都表達唔到我地而家既情緒
何大狀一直以黎勇於發聲不懼黃屍暴徒
今次到我地為佢出頭
727 請動員各位君事行動支持者行出黎
以暴易暴 以牙還牙
祠堂 係基本燒費